美斯退出國家隊把啦

彈出彈入

冰島個龍幾勁

阻住地球轉

下場重召成班疤黎幫手啦

今場mvp： 冰島守門員

好睇過美斯

一早入籍西班牙算數啦